今日開市即入牛 發左達唔洗多謝我

美期預託證券700跌9％ 326蚊 939穿6蚊
加埋美股盤後已經抽升緊
港女低開1千都應該係追牛唔係追熊
當然低開超過2幻1可以唔洗理 因為牛證已經殺晒

今日升硬

發達唔多謝你，輸身家點搵你？🙄

去ifc搵我

仲有牛咩

留名bin樓主條賓州仔

2幻2以上應該唔洗睇 祝各位好運 記得唔好過夜

21000都好快見到

@樓主

登登登登

屌你老母
有無咁燈啊
美股跌3000
港女倒升

又升